Лабораторна робота №0. Робота зі структурованими типами даних

Загальне завдання: Дана прикладна галузь "Тварина", що має тип тварини (напр. Свиня, Корова), ріст та масу. 
**Розробити** функцію, що генерує структуру із залученням механізму псевдовипадкової генерації даних (прикладная галузь вказана в індивідуальному завданні). 
**Розробити** функцію, яка буде виводити масив структур на екран.

	1 ВИМОГИ
	

	1.1 Розробник
	Інформація про розробника:
	-Потушинський Максим Максимович;
	-КІТ-121-Б.


	1.2 Загальне завдання

	Встановити середовище для подальшої роботи з предмету "Програмування";
	Зробити зміни у заданому репозиторію.

	1.3 Задача

	Зарєеструватися на Gitlab або Github та створити приватний репозиторій;
	Клонувати заданий репозиторій;
	Внести зміни;
	Завантажити оновлений проєкт на Gitlab


	Хід роботи:
	Посилання на GitLab: https://gitlab.com/potushinskiy-kit121b/programing-potushinskiy
	Відкрив файл lib.h та додав у масив animal_type елемент HUMAN, також змінив 22 строку на #define ANIMAL_COUNT 13	
	Відкрив файл lib.c та додав до оператора switch(type) новий сценарій: 
		
		case HUMAN:
			result = "Chelovek";
			break;

	Відкрив файл test.c та змінив Data size з 6 на 7 у строці 24, також змінив кількість експериментів з 10 на 13 у строці 53.
	За допомогою команд git add та git commit -m "" зафіксував зміни репозиторію

	Висновок:на цій лабораторній роботі я частково опанував Gitlab, ознайомився с структурою проєктів на C та навчився корістуватися компілятором gcc.
